一個靚女一定是由細細個開始都已經好靚

是

大個嗰啲呢？

米癲拉

非

靚唔靚女係由醫生決定架。

一條毒撚一定是由細細個開始都已經好毒

我老婆俾我由細屌到大

FBI

靚仔嚟

所以定延由細細個開始已經好撚樣衰

唔靚

很靚

Sad

邊個

呢世已玩完

我笑左係咪好唔尊重

笑咗三次係好唔尊重

瑛妹幾可愛

連仔個廢app虧虧地

醜
拉

唔好成日睇男人啦，睇吓我啲post啲靚女，可以將你變返正常

醜女

彩瑛？

彩和定

賓印籍？

二次元不了

哈哈哈哈哈哈 岩！

是
但定彩天生麗質

連登女兒都唔識
好打極有限

個閪窿？

笑死

等醫生救佢

靚唔靚女係連登仔決定

我決定

講緊依隻人形狗？

正宗死老豆樣

對唔住 笑左出聲

連登女兒

左邊人生勝利組

右邊幾努力都冇用

整容先有用

左邊已經個知道自己係靚女細細個已經識擺pose識點笑住黎影相，眼中散發中自信

右邊就痴痴呆呆畀人公開處刑都唔知

得罪講句
右邊擺左邊個POSE都無用

真係靠醫生了

其實d人成日拎細個相出黎話無整容

但係細個相唔就可以ps?

醫生麗質

人地大個有機會靚返
到時你地又爭住要屌

明明就係男人黎

不了

我就係左邊

屌 打錯 係右邊

左面都

我係右

其實湯盈盈都係整容整返黎，唔可以剩係怪錢嘉樂

睇過佢地以後既圖，右果個化左妝都j得過

圖

錢嘉樂基因太強

宜家大個女了

好想比佢D牙磨我碌棍...

很醜